毒撚扮工秒回

終於開返

出嚟啦 係你啦

兩盒thx

煮野食！唔好訓啦

最憎洗碗

lm

又唔瞓

cute cute

Im back

Yes mum

5盒

肥仔啊

好煩呀痴線

U is

10盒

Ok我收皮

可以

Miss u

想睇下可愛freshman 絲/巴係咪度 想俾好多好多愛佢我仲好精神

你開po叫我先既

樓豬

呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!

嗌外賣

柒頭一個

喂mad！

我叫咗幾十年啦

係

Miss u 2

你邊有咁長情

唉我都想叫 一齊

餓了

搵周公薄單

美美

叫我？

又係令我餓既你

專一的毒撚

支持食嘢

食我

食宵啦香港人

快啲煮野食！

咁心急

食已刷 唔好引我

屙緊屎

想問下大家有無咩方法擺脫上一段感情嘅陰影

有咩所謂 食完瞓

好想同佢去散步

Loveu

唉 點解我要鐘意一個唔鐘意自己嘅人

個人仲未識醒

上一段感情發生過咩事

願意比靚女食

夠廁紙？

Hi

想食，抗疫

我唔靚架 暗瘡肥婆

食！

del哂啲嘢

討論唔到

同下一個咪可以擺脫到上一個 如果你唔多愛

一格都夠

做乜

好fresh

你又形容下自己

好肥美好正

30分準時瞓

長情毒撚真係最易受傷 仲要係傷得最重

唔得

我

夠鐘瞓教 88

仲未返屋企

Pm u

迫自己變得善忘
但代價係記性會差
不過一到夜晚個心又up住up

聽日返工定返學

落美極

廢

工

樓豬
又話瞓

呃我

覆咗

冇乜心情 早啲瞓算
早抖

88

我屌你

我黎咗都冇心情......好啦.......

同前任互相hurt得好深，但唔係帽對方個啲

個樣好charm

瞓！

精神與你同在

睇嚟你掛住我

建議快返
好凍

以後唔信你

基本上都del哂

你有睇？
其實我覺得CP冇乜用
至少對我冇幫助過
反而醫生開藥仲快有效果

建議食個宵夜再返

唉

唔想返住

飲完酒好飽

返

餓囝

其實已經放低上一個，但發生過嘅事仲係影響緊我

好sad同前任開心嘅事已經唔記得
但仲係記得有幾辛苦
寧願記得開心嘅嘢

等多陣先

正常嘅 時間是最好的解藥

健康要緊

早抖大家

又一個訓了

其實已經過咗好耐，差唔多五年
前任都已經拍多兩三次拖

咁好耐啦喎 逼自己走出嚟啦

無事！

我之前以為自己已經完全走出咗，但依家有人想同我發展新感情嘅時候，先發現原來無走出過

希望聽日可以放低個女仔

已經比佢影響左自己情緒 好辛苦

返未

做乜咸牙

乖

未

但佢都唔再回頭
想走的人 留不住

加油 認真就輸了

見到佢搵到下幾任都鬆咗一口氣，至少佢move on咗

Me2

今日好嗎？

嗨 又見面

仲未瞓

我都想同fm巴絲交朋友

不好 但日子仍然要過

陪你過

仲乜仲未訓？

hi

訓左未 我翻黎喇

我係裸辭廢青
因為之前病發所以冇返工

我未

Hello

好想學畫畫
但出黎會渣兜
好煩唔想讀書

今晚又失眠

Hi
踢完波發燒
嚇撚死禾

好撚驚喎，有無咳

食完藥訓左陣
退左燒了

無咳

原來時間係咁難過的

你好啲未啊

你又未訓啊

多謝你地我會努力好好過

咁都好啲

飲多啲暖水 gugugu

我老毛病瞓唔着
今晚又有位巴打去咗搵肥仔
又話好準
好準反而搞到我好多嘢諗

唔鐘意飲熱野

迫自己飲吓 真係會好dd

好

我都開始心思思想去占

跟住前晚又有人 又話好準
仲要準到打冷震嗰隻
好想快啲三月黐孖筋

早啲瞓啦

你又唔訓

好快到㗎啦
依家都快2月中
到時3月就可以知結果

真係
仆佢個街

同fd吹緊水

好 早抖

終於返屋企

沖涼訓覺

瞓左3個鐘又醒左

唔比人瞓教

搵我算啦
心理醫生呃錢的

人地唔搵你唔覆你就要識自我收皮啦肥仔

Lm yr lm

嘈得太勁？

唔係咁易㗎葉師傅

仆街 發夢都夢到

比啲力水
壓抑住自己

你成日同我玩捉伊因。。。

仆街睇錯返工時間
返早咗半個鐘

明知我們隔著個太空

樓上沉哂喎

嗯

食個靚早餐先啦

琴日做咩拒絕樓豬

睇緊戲

唔講啦 頹咗成晚

食完個bell先知

見過啦咩

元宵節快樂

今日係咩

咁快又十五

早

今日咁早

準備再訓 好眼訓

快去

樓樓豬喊咗

慘慘

每晚都以淚洗面。。

求安慰

睇完諗住入黎點知你地完左 今晚啦

唔好咁啦

今晚約咗仔

唔洗咁掛

開心

你係絲？

你估下

其實我係指 @mad

吓約我未

出街行下

牙b你好悶

要啦

忙

冇女約唯有約仔

唔開心

咩事

你咁樣好咩

琴晚母愛氾濫想安慰小朋友仔
佢同我細個好似

冇安全感亂諗嘢？

唔好未入伙嘅先做？

訓醒

咁灰

只係小學過得好唔愉快
到中學開始有朋友 個排都會覺得好唔真實好驚佢哋會走咁 唔敢習慣自己有朋友
由被人排到有朋友個心態需要過渡好耐

灰撚到仆街

企出嚟未

我依家公司走唔到
同老細傾緊點

但佢可以點幫你

仲未落到床

早
瞓醒了

終於

唔洗落啦

佢都幾識玩

我得

我係你隔返五日先覆

瞓醒

急尿好耐 同肚餓

吾巧忍吾住手覆左佢波

訓豬

男人hi

點知佢即時覆左

Hi 豬

做緊咩呀

當年佢隔日覆
我又隔日覆
佢八個鐘覆返
我就崩潰咗跟住秒回
依家就smooth返了
希望佢都會係咁

你同佢點

仲係床

咁狠心

幾好呀
依排我唔開心佢又唔開心大家畀大家空間相當舒服
不過應該唔係我令佢唔開心
但係我肯定唔係佢令我唔開心

讚我

咁落啦講經

仲未落到

比啲力水

想比人拖落床

比個dislike你

餓未

我落左兩個鐘 依家攤返喺床

攬未

就屌

唉明白

個女仔表示
wfc死肥仔毒撚

少少，但唔想郁

比支水你

煎餃子比你食

口罩好啲

好呀好warm呀

其實呢個meme點嚟

分隻畀我thanks

你無份呀柒頭

@餃餃震

我屋企大把，輕鬆買到

大佬搵我咩事

我好鍾意食餃架

勁多FB PAGE話有口罩, D CM就成幾萬人話 2盒thx

佢想你分肉比佢

mon post

可以
隨便拎去

早講呀嘛，我都鐘意食，又鐘意煮

Feel 到有人召喚me

我識召喚術

好恐怖即刻出現

唔要

我手印都結撚埋

你地一齊攬住左

魔術師係唔同啲

呢招我練咗好耐

唔好驚

準備升呢做大魔法師

好勵害

好鬼攰

點練可摸以教我

粗重嘢交比我

你點知的

只需1秒

要跪拜sis

攤下先啦

練快d

俾啲心機練啦

就來又要出去

拜樓豬is ok

特登苦練嚟溝女。。

比Doggy

最快了

可摸以拉埋我落床

等緊考資格試

我就係張床
你地壓住左我

又去邊

不了

但我唔洗溝女喎

唔話你知

Pass左先講啦

咁我溝

💔💔

辛苦晒

我讀magic咖

Hi sisssss

助人為快樂之本

多女

咁撚威？

想哭

嫵

小威

我係

手指？

女仔朋友

介紹啲俾你，我太多

唔好得個講字好冇

想唔想幫我做功課

咪得果一條

做咩功課先

Hey hey

唔係講笑我好多女

有女？

我把女whatsapp conversation 全女

咁你介紹未
我已經準備好啦

起身未

Im ready im ready

princejoyce

想要咩type

好簡單嘅功課
揾個關於個course material 嘅source

睇咗 有冇啲瘦少少

系

瘦過我
利申 200磅

點解要幫你做

聰明有耐性

我唔想做

冇仔？

哇乜要咁瘦呀，我識親都過200磅

我都想要仔呀

我九成仔一成女

收皮啦垃圾

@970X狂迷

你咪有囉

典解🥺😢

我唔食識食。。

無當過你係仔

咪扮可憐吖唔受呢套
功課自己做啦

唔撘970x

咁當我係咩:0

好正喎有肉地

搭邊架
960 962系列 961 967 968

中意排骨多啲

狗

join

@餃餃

青鍾意啪骨？

啪手指骨其實都幾爽

好想撚狗呀

軍器廠街

啪得多會粗

小四開始啪o shit

反正都冇人在意

我要真狗呀

真心啪得多唔好呀

勝利道

樓豬唔好咁啦

有陣時潛意識啪啪咗都唔知

領養代替購買

成日掛住啪啪啪

我呀姨隻貓勝利道買

係啊 初十五

咁要點先啱

冇得啪女咪啪骨legit fair enuf

都係一個人過

宜家仲係好多人買

建議搵我

咁又一年

放心唔會扔

做大魔術師

想轉工。。

啪飛機杯

最怕有啲人係果下見得意就買，無諗清楚係咪會照顧佢一世

想轉咩

除咗魔法師乜都好

給我口罩

誰人又相信一世一生這膚淺對白

約我

留tg俾我

話咁快就一年

認真冇飛機杯

搽埋eyeshadow

24小時online

我呀姨細姨丈冇仔女佢當隻貓係仔

幫我搽埋得唔得

兩盒，thx

可以啊大快活阿姐嘅藍色好啱你

做ptbf

呢個仲唔係你？

認真答 唔係。。。

狗衝過去睇狗狗

想做ft

我又去

來吧送給你叫幾百萬人流淚過的歌

Sis 用開邊隻

中意黑色多啲

咁都好，好驚啲人掉貓掉狗好撚慘

認真講 似...

對貓狗我信，人就未必

每日是但拎起手就用
韓國歐美嗰啲都有 不過最嬲嘅係買咗盒naked3 跟住啲色完全唔好用

建議快啲去驗眼

我信

寫好cv未

真

唔叫

冇相關經驗。。。

我成日都覺得唔鍾意動物嗰啲人 心地都唔會好得去邊

近視深咗 認真 但戴咗眼鏡都覺得似

用緊etude house覺得麻麻地

懷疑你認錯人

呢個牌子眼影質地麻麻 係真

搵下pt攞下經驗先

沒懷疑

貓狗會永遠愛你，人未必

知唔知邊到請人

唔鍾意唔緊要，但唔可以傷害佢地囉

你點可以屈一隻狗似老鼠
呢個係個好大嘅侮辱。。

我應承你唔傷害你

我會

買咗隻4色大地色，色係好用嘅，不過好易甩

咁同屈一個盲人偷睇國防機密有乜分別

可以自僱，上ig開ac

會餓死

姐係唔鍾意我嘅其實
同埋我係狗？

聽住先

唔使理佢啦

捱下先啦年輕人

而家叫

我未講過

所以想睇下邊啲好啲，etude house俾人吹捧得太勁

我唔捱得。。。

我講緊970x

認真好用嗰啲我寧願貴啲買

講下囉，我就聽住先唔

眼罩豬嘴ready未

宜家啲後生

生死有命

唔可以咁隨便的

已對社會感到絕望

利申想攬抄嘅

\|/

It now or never

想太多

唔啦
保命溝女

唔洗理我

收到

係...人太多未知數

Now

阿返

Rip

溝緊未

頂你明明係人
點解要屈自己似咁得意既狗仔 有無搞錯到？

Ok

尋找中

我聽話過狗

返生先

係 我都買過 色okay 但質地唔好
Btw 有無用眼影打底？ 會好少少少少

溝我

魔法卡 死者蘇生

你好靚女

可以失望但唔可以絕望

點解

咪玩

有啲道理啵

我唔信講 信行動多點

殺菌
捌之型

加油

唔玩

你都係

有打底呀，都係會甩

一但絕望就byebye，我唔想byebye住

但你唔得意

不嬲都係真理大師

算啦勸你放棄用etude house

食飽未

嗚明明啲色好靚

飽飽了

得個樣

用3ce

屙咗屎

好波

臭

我醜過八兩金

唔bye得唔得

毒之呼吸

一起身就屙咗
好健康

精通藥劑學

轉話題之鬼

蝴蝶忍姐姐用把劍拮我得唔得

咪係囉，呃咗我買

好用？

我屙咗2次了

攰

收工？

一早收左

咁休息下先啦

踢完波 爽爽

樓主成日唔理我

你成日都唔搵我

多fd

係係

咁又唔可以咁講

終於有返少少自信心

我都買過比佢呃過

屌扮乜

真咖

冇女

介紹比你識

咁客氣

樓豬幾歲

00後

有無仔介紹

見係你先咁做

發育未

向橫發展緊

有 大把

多謝哂

你值得擁有

BB

拜拜👋🏻

出ing去見位cda

又尖沙咀？

Mk so damn cold

豬豬

上次個位絲打？

Nope

5洗京啦

多女識

好好用overtake

你好嗎

介紹？

得一個可以介紹

我冇膽

有下個？

明天的我

休息一陣上堂lu

食啲嘢先啦

病好了終於你呢

上次嗰個qq ? 😂

你有

飽飽

邊個qq
屌人地有仔啦

食咩嚟

冇啊

車仔麵

噢噢 原來

有的 慢慢有

諗我得唔得

我都岩岩病好
病左兩個星期

上唔到HKTVmall

搵你 陪我食雞
好撚嬲而家

我都上唔到 之前都叫買到啲小童口罩同滴露 而家成日入唔到去

幾時見我

其實有無人試過買到...

揾日試試佢先

約

有次有KF94大人口罩㩒到入購物車 仲諗緊用唔用得起98 5個個陣 再㩒入去已經冇晒

去睇掌

比你當狗咁撚

去扮偶遇先

pm

粒腰

冇囉 俾id我即刻上線add你

琴晚咪比咗

我唔記得左邊個po嘛 俾多次好唔好

好中好中好中

唔好了

又重複？

得喇add左你

中

幾多錢
利申 迷信撚

你有冇去過占卜？
$250

有 $200一個鐘幾準

我去開$60問一題
再加三個小問題
中到仆街

夜晚唔食了

咩叫小問題平安夜前一日去左占 話分手要狠 再一齊翻我都會頂唔順就散 我信3成 最後真的分手了
利申 已move on

今次中咩

點樣搶.....

hktvmall係搶唔到的

同一個範疇包三條小問題

又去揾肥仔

打未

等你好消息

而家上

快手啦

打咩

Pubg?

咁不了
我做fyp

唔見你

50分準時出發

Ok加油

??????

不如等陣唔好出聲
我驚尷尬

你喜
你仲有冇fd

冇喇
男友dum低左我同fd食飯
有冇現場觀眾 利申廢

叫緊人

打機

我都病咗個幾星期

我想睇你哋打

肥仔又話我同佢三月會有番交流
又叫我咩都唔好做 淨係等到三月

我都想

你講完就有啲餓了。。。

手機？

開工

好後悔冇食野 頭先

又係三月

呸呸呸

占咗？

都係果到占？

Pubg又好乜都好啦

打佢老母

等下啦咁

對對對

...叫咗

打麻雀

等到我而家好想喺條街喊
肥仔話之前有好多人approach我 我都ban9曬

打完感想
樓豬把聲好好j同好勁
同組有個女仔勁funny
歡迎大家add樓主id

真係ok

打手？

然而你應該真係ban曬

???

我分身ac

樓豬把聲一定唔係30歲大叔可以狗衝

我唔係paco仔喎

話你勁喎

中非打

佢認錯第二條仔
好撚肯定

我知阿你好過佢

荀盤？

夠啦 又男又女

貴圈真亂

我識。。。湊腳

冇野做 點算

下

唔知 但把聲好聽同食雞勁係真的

佢亂

傾計

-2

亂

屌都話冇 認撚住你一定冇錯

佢應該會囂

心亂如麻

驘好多

離家出走

可能佢嬲緊我爆佢非毒

記住你喎

Hea玩

佢最後一刻都問呢個係邊個喎

殘酷遊戲

會打唔到

因為你地把聲好似但冇認錯真心

街燈晚餐

hug

難為自己

似毒非毒

我個名都好毒

我未夠重傷 這雙腿會走

唔好唔開心一齊打機好唔好

推得咁慢？

Funny is me

就嚟攰到要坐輪椅

死開啦死毒撚

你哋都唔講野

咪用呢隻 呢隻好QQ

我呢加嚟講啦

原來係你qqc

好好好 打咩機 我好廢的

我都好廢的 一齊食雞

係我呀樓豬句句窒住曬

????我叫就冇人理

4號先窒

系。。。

靜啦屌

?

係 讀讀

你都好忙

個個都好忙 無人理

點解冇人搵我攝

加你 不過要沖埋涼先玩

?????????????????
係咪有啲咩誤會

戀愛為何物？

屎嚟

無愛可失 得不到相戀別說失戀

我都唔想比佢sip

他不慣被愛

係 冇戀可失

好愁咁喎

攝我

幫你分擔 我都有啲負

唔玩啦 早睡早起身體好

嫌我廢？

我仲廢

小失望 拜

Ok 打得叫

你講我聽

要叫埋789
等你地呀

我最廢 唔洗爭

我個名有個廢字

得！等我一陣

你仲忙

留名

得閒過全職廢青

睇完紀錄片？

琴日睇完啦

以為你今日會睇第二套

認真想睇

等佢起身一齊睇

態度正確

搵到先算

搵耐啲就見到

比10盒口罩我都無用！

比個讚我

正皮我嘅

20盒得唔得

我都就嚟係 兼職廢青

全職了

佢地兩個都係啦

聽唔聽到 人地先窒啊

對唔住大家 我係冇骨氣嘅人 覆左佢

辣殺

你都係呀撚樣

20盒 考慮下

慘

我出夠50盒 跟我走未

佢冇人搵先秒你咋

好牛得

又jer我

想睇二戰

幸福係要自己爭取

我全職

應該有喎

屈機

慘到

嘻 add左

要搵下 希望有中字

全職2

屌你老母真係癲㗎
使唔使準到

咁急想同我玩？

我都覺好慘

喂！50盒 即走啦 加多20卷廁紙ok？

我知。。。。

唔洗上堂？

可以 走

More

唔好喊啦

我唔會

要啊 但上得好開心 學數好正

唔多咁點令你咁緊張

大家估下咩結果

其實我都冇

彩佢都嘥氣啊

其他人有！

好驚 上堂都開心 睇黎我平時讀屎片

其實想敷mask

唔係 開心完拎c range
但學鐘意嘅野係幾爽

做到先講啦

等多陣好快有結果？

敷住打

搵下啦

個原因係咩

溫到好攰，個腦有啲輕機既感覺，入黎hea下先

再㩒tg我就係衰仔

我都add 左
Hehe

休息下啦

一郁就生皺紋

你係。。。

唔好温

當我死？

唔郁

要湊腳嘅揾我

Pm me

叻

植物人

睇嚟你真係當我死。。。

識講嘢

冇湊腳一說樓豬成日唔理我

可能撚緊我 收皮啦佢

明曬。。。

受騙的那個

捱埋兩至三個月就可以休息，潛意識同自己咁樣講，溫書真係好傷神好攰，以前返中學都未試過溫得咁攰，還返溫書債

可能佢有睇呢個po 驚

溫到考完dse就唔洗溫

佢又知你ac?

仲有2,3個月

今年考dse好慘 不過我考得好差 依家生活都係咁過

佢知 不過唔知佢記唔記得

驚

好快姐，話咁快就一年，雖然比起辛苦比起係Quitu前更充實

咪咁

其實話唔定好似我朋友佢知我退學重考，話讀大學有咩用？😂，只係追隨主流思想，做個朝九晚六既打工仔，雖然佢只係讀high dip

讀u生活 可以一試嘅
不過好多大學生出到黎咪又係咁翻工等放工

好希望第時有份返得開心同鐘意嘅工

努力完一定有回報嘅

真 好多讀到u嘅睇唔起hd仔
但分分鐘幾年後揾得過多讀到u

最梗要自己鍾意

我要1001

1001未

未我出返去先

努力奪星

好勁我啱啱好就算

考完先知奪唔奪到既，一切都唔知點

1001我嘅